機場巴打絲打注意

AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走
*#機場Jardine員工一手料*

老細話Departure 已經封哂，所有人不得進入，有防暴警察入緊黎，老細叫我地走先
6pm清場